原來帽比分手更痛

以前一直以為分手已經夠痛
但原來帽係仲痛
睇住你愛既人一腳踏兩船
你視佢為你既唯一，佢視你為玩伴
一個大話接一個大話咁拆穿
睇住你若無其事講得出咁多大話
我心都寒曬
既然你有另一個
點解仲要拖住我
好好咁講分手唔得既
比左好多次機會，到我發現曬所有
我接受唔到話分手
你竟然可以一句道歉都冇
仲鬧返我
當我是甚麼

廢話

我都係
拍拖兩年
分咗手先比fd話我知 佢帽咗我年半
拍拖一直都對我唔好
分咗手我而家仲開心
多謝佢放過我

試過 我明白你感受 愛過痛苦
人會好快成長

恭喜你

成長咗

識玩啦以後

加油

帽年半

我蠢
太過相信佢

有時唔好講啲咩 真係要check下佢電話☎️

性能力不足

愛情很好玩，但唔好玩愛情
最憎人玩弄感情，做埋呢啲仆街嘢，罪孽跟你哋一世

我冇乜check過 佢好唔中意我掂佢電話

咁咪就係有問題

我曾經好中意佢
所以好信佢
根本冇諗到佢咁賤

同一條女戴左4頂先識甩傷到仆街

你以為帽左年半啫
其實可能兩年 你永遠唔知佢有幾多野暪住你

利申:同你一樣

而家冇所謂啦
而家每一日都好開心
你地都要快啲走出嚟啊

同我上個月發生既一模一樣
正臭西來 就算到依家分開左佢都堅持自己冇對過我唔住 講大話講到自己都呃埋
話想拍拖先分開
但依家一個月未夠就已經話有新男友

*話唔想拍

覺!

你算好啦
個仆街一分咗我 就即刻同個第三者一齊咗

一撚樣 話返我轉頭
賤過狗 好一個經驗比你睇清啲仆街

一同我分開就日9日同條狗公一齊
明明當初話分開話中意單身既自由
臭雞
有報應嫁